睇下有冇巴絲一齊去日本

3/7高松入 13/7廣島走
咩都未plan
最主要想玩貓島兔島小豆島嚴島
有興趣一齊去tg我
利申 紅巴